疫情之下，保安師算唔算除咗醫護之外工作量加得最多既職業

有啲大廈既保安師要拎支探溫槍企門口
幫人手動探溫
有啲大廈既保安師直頭要做埋電梯小姐
坐係𨋢到幫人㩒𨋢

是

保安師

外判清潔

無乜人好似你咁冗員

原來印狗喺觀塘做保安師

你估個個唔洗做咩

咁你呢外賣師

我果邊要幫d客肛探

收入大增

打手c

就到新年 唔勤力點得

平時齋坐 ，而家咪做多少少少少，少到廢人咁，都係等死垃圾工